［小學雞學英文］向⋯致敬英文要點講？

成日講電影入邊有d細節位係向另外d大作致敬

D 時裝設計師抄到十足咁濟又話向乜乜致敬

咁究竟向⋯致敬英文要點講 ？

Tribute
Pay respect to

唔該師兄
點睇 Pay tribute to 同 pay respect to ?

Respect好似唔係用pay
利申 9up

Praise sb for?

Salute
Pay homage to

RiP

中學雞英文老師教
Pay tribute to
Salute

Dedicated to xxxxxx

Press F to Pay Respects

比埋例子你

If we had to use one word to describe Beyoncé Knowles' tribute to Michael Jackson at the Super Bowl half-time, it would be phenomenal. But the tribute ...

Sony pays tribute to original Blade Runner movie in time ...

勁

學下英文姐 講到我跪響度幫d鬼佬含咁

press f to pay respects